[新hashtag] #respect3000

手足好波，我地聽日再見。

#respect3000

直接用梘
有手足試過work呀

外國當年purple Rain Protest水炮車顏料示威者都係用番梘洗=洗得甩

麻煩大家幫手spread開去
Push

tui